是靚晚 麻醬手撕雞 配冷麵 紫菜

天氣熱 食冷麵都幾爽

好細碗

減肥

手撕雞好味

好正

麻醬你點撚樣減肥啊
做人可唔可以唔好咁柒啊

樓豬不願面對

份量小咪OK